休你老母 今晚八點再開花

邊有人打仗話休息架
連登開花post過二千正評
文宣大台就出張圖叫人休息

我想講
休你老母呀
今晚八點一定要出黎

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

幫手推post

紀念義士搞唔搞

各區記念義士都要掛

agger
重陽喎今日

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

可以早D

咁幾點
但係之前二千正評post講左8點
唔建議改黎改去

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共

如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

休你老母！！！！

推

8點

贊成

612
721
831
101

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼️忍八日就得‼️‼️

休你老母呀

聽日一撚定要夜晚18區開花

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

push

休息一下喇

剛柔並用啦！
呢幾日文宣日，過幾日先勇武日得唔得呀屌

休你老母
以後日日都休 好唔好

休你老母

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

聽日要返唔到工
btw搞搞啲公路 唔係照樣要坐巴士

「認真」各位手足 借東風啊！！！

休你老母個老母

全港黨鐵 親中議員辦事處都要裝修

agree

我唔休

推
唔爆其他野都要爆黨鐵

[極URGENT](Sorry洗版但真係極急 好多鬼佬睇BBC)唔知做咩BBC完全leave out左的士佬恐襲撞人(話係striking, in fact係car ramming attack, causing several casualties先啱）
BBC係大型媒體有頗大公信力，但事實偏離左咁多係變相抹黑左示威者。。而外國風向開始轉的話 我地會流失好多支持

全世界去BBC填個 complain. 叫佢補番facts.快！！！！！

禁“Complain Online" ->make a complaint -> Yes

complain內容填以下comment：
In the lower half section of the page,

"A driver in his 60s was dragged out of..." You have left out the fact that he launched a car-ramming attack into crowds, causing several injured, one legs broken & in critical condition! Thats why protestors drag him out to prevent him from escaping / ramming into others again! Please amend the news and add back the fact!

the ramming footage:
backup1:

backup2:

唔裝修唔代表休息啊
好多嘢可以做㗎
你做文宣做gym都要時間啦

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️
各區ATM㩒錢大行動‼️‼️‼️

今日休息 聽日黨鐵全線正常運作 社會正常運作

隻腳傷左 好想出街啊屌

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

戰爭狀態緊 仲講休息

push

今晚有野聽日就直大三罷

On9 五毛

下晝搞 夜晚再出嚟

今日下午三點九龍灣要人！

邊個五毛？

阿sir 早晨！

叫人休息個d

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

八點呀 唔係三點呀

以為你話我
五毛攻勢真係好勁

行動勇武唔代表上網都勇武
阿sir你成日用激將法係唔work ga

*佢文宣又話三點開花

次次訓醒 風向就轉晒

唔同意 唔休 你休自己休
今晚8點

唔準休

有人專登整假文宣

唔開 休息

有人話連登俾香港01控制緊風向喎

等緊被罷工
之後聽日又可以出嚟幫手

今日唔好爆港鐵呀,港豬聽日要返工

遍地開花！

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

終於見到人話
成個連登咩休息
笑了
一連三日假期，係最後一日先休息
咁兩日做既野有咩意思？
準備聽日返工呀

岩呀

認同！

三定八？

休息冇問題呀 休到今晚就出嚟

冇錯

係

Why not both

唔會逼勇武休息
各自爬山
但睇路, 唔好送大禮俾敵人

長期抗爭黎
裝修唔差在個幾日
政府想我地升溫就升溫？

推呀，支持，班吹風撚好煩

2000

八！
夜晚收港鐵皮！

八點最perfect 開完花翻屋企抖抖

裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
大家出到黎, 小心俾人帶風向, 一定唔可以裝修商店

繼續8點各區

休息一下，叫班人不斷出咁鬼，

剛柔並重

拉

自己玩得開心啲

一樣還一樣
國際戰線同國內戰線都唔需要停

推
今晚要無限RB，燒黨鐵，直落三罷！

聽日一撚定要夜晚18區開花

[行動Post] 邀請你岀席香港首次勝利之日！

你個名

休佢老母阿on9 日日都叫人休息 收皮

幫推 8點見
求文宣出手

888888

想出就出

推二

成就下就夠唞啦

港鐵今日六點就收 肯定係為大家返工返學做準備
咁貼心 千祈唔好搞佢呀

食狗屎啦
吹風狗

得返一日時間唔夠人交數

是日如果休息，就等於發左三日白日夢。。。。。

3點定8點啊
兩個文宣嘅？
主力做街頭文宣？
勇武手足化身街坊？

只要槍頭對返班狗驚閪啊 依四個月一直都甘做人權法個時話要立添啦 忍個八日休息個八日不如就算啦

其實休咩息？ 緊係食住上啦
今日一休息，條氣洩撚晒啦

但點解唔三點

8點見

而家啲狗梗係想啲人休息啦！
聽日要開市開工嘛

點解唔休

可以開花

開花文宣啦
咁多核彈同埋要解釋嘅野未落到社區

勇武行太快我地文宣組跟唔上呀
比我地打返啲資訊落社區先得唔得

太夜出唔到黎

知道有啲手足真係好攰
大家衡量自己狀況
要休息既休息
可以出既就出
Btw 8點去邊 收工想出

聽日我要罷工呀

好聲好氣d 得唔得呀

落樓下咋喎

休息下啦 長久戰黎

3點和平紀念義士
8點開花

推呀 但出黎既手足勿忘初衷！對準政權！

休你老母呀p牌狗
點睇都係你個撚樣最鬼
休息得到實際效益係咩你答我？

夜晚自己區開花又可以令地鐵聽日無工開
又可以嚟快閃

幾多手足死正傷左被捕
革命同打仗有得休息？？？？
俾你呢啲狗吹風吹到傳上國際香港就成世界恥笑對象

要帶裝
夜晚屋企人返哂黎會比佢地睇到

休佢老母

講好左星期一勇武進場 星期二大三罷
星期一朝早成班阿sir走哂出黎帶風向話休息
仲屈堅持星期一出黎既人係鬼
真好撚好笑阿屌佢老味
經過星期六 信班休息撚都正傻西

8點18區見

休你老母呀，8點見

推！咁少行動po係咩事

同意！！

休你老母，出緊mk

再重複一次，開花唔係裝修！！！

過埋法案先再開花啦

我同意休佢老母
但巴打你咁早出旺角做乜
一人遊行再單拖幫人裝修？

幫幫手！我地要草船借箭

岩！

拉
休你老母

拉啦 咁既po上熱門

絕對唔可以裝修 人權法案過咗先

拆鐵

咁都可以出黎唱歌掛

佢吹水就叻

勇武休息！全面文宣加紀念義士日

可以 其他裝修c了嗰啲盡量唔好做

8點 推

唔同意 有時一直衝真係冇用 由其而家推緊民主法案 開頭一直都覺得過硬但最緊近日國際支持急轉直下 你睇對家班警犬放心燒觀塘站就知對家係玩緊咩啦 仲死跟？

八點shopping mall 大合唱

不過班狗肯定又放臥底 同藍絲h搞事

但係已經冇咩目標去裝修啦，唔好因為想裝修而擴大目標。
建議幫佢哋外牆裝飾一下

亦都可以改做和理非集會。平衡一下

和理非回合，不過推文回覆

同意

同隔離夾下先啦
屈完文宣係大台又叫人八點旺角

咁急做咩啊 驚通過人權法？

休你老母
全部人今晚出黎

而家都唔叫香港人加油
叫反抗，但係不斷叫人休息

唔明休息乜撚野 順住個勢搞到聽日三罷啦

不休息！不過係搞和理非活動，暫時不裝修

等到人權及民主法案通過
大家唔可以前功盡棄

狗狗好驚呀咁多個ac掂唔掂呀等清算啦屌你老母

打仗點會唔洗休息

BLOCK!

8 點

今日紀念所有義士

全力支持前線

要裝修嘅都裝修得七七八八
裝飾就要嘅

幫手散文宣啦 diu!

最少要今晚再裝修，唔好俾佢哋星期二好似冇事發生全你線開通，全部開工！
之後才休息，轉玩文攻！

不嬲唔會平日勇武
唔得

你個標題令到成班on9入黎屈毛

叫完文宣大台就想自己做台主？

睇佢回文同開post既頻率都好似有pattern

5毛收皮，唔好煽動任意暴力

裝修裝夠了，文宣時間

今晚一定要18區開花

一起底勁多叫人花開嘅po

休息

推
隔一日又話休息 休你老母呀

今晚8點開花！

封路，爆燈，爆鐵，玩完就閃/散，幫人聽日擺工

好撚多風向
睇番上個po
個個都係咁話唔好搞破壞 乜撚野休息
乜野做d有建設d既野
Wtf?星期五爆左咁多站 黨鐵全線收皮
再過多一日仲係好多站唔開 有幾條既輕鐵開唔到
個效果仲好過出黎金鐘
傷亡又少好多 我唔想次次都見到聚出金鐘比狗圍捕呀
真係好無奈

gogogo

就咁擺低句起樓主底
咪起囉
開花地點係我propose

推 有用post

文宣組手足唔止一個po已經開到聲跟唔切
14歲中槍義士文宣都仲未有
冇人理佢.仲掛住裝修

Push

又話平日八點
假日一點？
八點先開即係比啲狗狗抖足廿四個鐘先再出動

立場篇嘢幾有道理，睇清政府盤算，敵擁我反

抖下唔得？

必定要搞黨鐵，黨鐵一停，三罷就會成功

唔係休息，係轉用溫柔d嘅方向抗爭
如果吹要出嚟暴力，就一定係狗！
如唔係狗就一定係你iq低能

今日只係裝修黑色
令到之後幾日交通大癱瘓
做埋三罷嘅效果

快閃游擊幾點都無咩所謂
見重兵就唱歌/番屋企

出啦

休你老母 8點個個都拜完山

香港人加油💪🏼

收皮啦，忍多兩個禮拜畀和理非做嘢唔得嘅？
我哋唔可以行錯一步棋啦，吹風狗

推文置頂

今天不出來，明天出不來

今日仲休息，明天被長眠

打仗都唔會鳩衝啦
當發現敵軍有重大陰謀時
大家唔係從長計議，而選擇鳩衝
有冇諗過後果？
今日已經唔同之前
係另一套玩法
唔好再用唔衝就當義士係condom呢種說法去威脅大家
如果你衝錯左令運動失敗，先最對唔住義士啊

點解成日都黑裝呀
紅裝飾唔得架？

正正視聽好冇
開花唔=裝修

講好左星期一勇武進場 星期二大三罷
星期一朝早成班阿sir走哂出黎帶風向話休息
仲屈堅持星期一出黎既人係鬼
真好撚好笑阿屌你老味
經過星期六 信你班休息撚都正傻西
阿sir去開工啦你！

快閃啊

休你老母
仲休唔夠？

人哋快閃駛撚理你幾點
集合埋同一時間想拉人？

我連續三日都見到話「今日休息」
林鄭咪星期五公佈蒙面法
三日之後冇曬事 星期二又番工

推呀十

今晚全民拆黨鐵 聽日被三罷

三日連假 兩日休息 正啊喂 班阿sir真係識嘆

今日重陽，是用作記念已故之人嘅日子

我唔覺得離開咗嘅手足今日都見有手足受傷被補！

pull

街坊落街前就收到風啦
見重兵咪搞唱歌/番歸咪得囉

唔好再亂吹休息 停裝修
根本係5毛自己講咋

出來開花，和理非都可以
不如忍多兩年比港共做嘢，好唔好呀？

戒急用忍呀
預打長期戰
唔需要休息,但唔好升級住
比文宣同國際跟上
開花唔一定裝修
(雖然要裝修既好多都裝修哂)

無目的咁破壞無用

你叫我休 休你老母呀
琴日唔撚知邊個帶風向港島九龍遊行
嬲撚到我 你地文宣都要聽下人意見啦

首先正左視聽今晚8點18區先，同你今日岀 今日先吹全民休息？ 想玩死今晚岀既手足？ 文宣做幾日先有效 大家都知啦

你要休息咪自己抖，你吹全民休息，咪搞到好似上次咁，岀既手足太少人比popo撚

各位聽下我意見如何。。好多謝勇武4個月嚟保住香港，迫到港共中共發癲，比美國借口推香港人權法。

但係嚟緊蒙面法覆核，人權法審議，勇武不如試1日2日或直至香港人權法過左(10日??)為止都由和理主導，和理係時候上街幫番勇武捱

勇武呢段時間休息，補充裝(和理會捐)，食下中藥(國難中醫有藥)調理下，等文宣有時間綜合咁多單死亡失蹤濫打事件，大力宣傳，比所有人記住仇恨

和理要日日做嘢，連儂牆，唱歌，鳩叫，和平行街，快閃行街唱歌都得，比國際傳媒影相。最重要係被彈藥啲美國議員塞住啲比中共收買嘅美國議員把口，等BBC, CNN呢其想轉風向嘅暗紅記者收皮

和理要代勇武硬食警暴，不過如果港共政府繼續鎮壓和理咁就仲好， 大大個位比國際入港共係真獨裁

到時你先考慮即刻出嚟10倍奉還，無人會有聲出

以下轉自民記公海，參考下：

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

============

分享下我呢D中年開始唔使做的人的睇法［唔知會唔會離地。］

我地根本無勇武派，所謂勇武根本無武力，佢地正名上來講應該叫＂行動派＂
而其他人老實講和理非其實只係＂跟從派＂
林鄭口中的大台，就係指行動派，行動派其實你地唔需要再保護和理非，和理非已有覺悟。其次，行動派係所有活動的主心骨。林鄭已去到垂死地步

１。重陽節要止息干戈。
原因：連自己人由其行動派都要休息，同埋我地需要時間去懷緬先賢先哲。如果要出去，可以去太子緬懷先賢。
行動派必須休息，要記住你地唔係一個人，你地背負整個運動的主心骨，背負緊太子及新屋嶺死去的人的志願，你地唔可以因為累而失敗。

２。唔需要抗大打擊不同商戶的力度，
行動有時，休息有時，其實家下暫時係最好，點解？因為條街十室九開。一條街十個舖位，九間都欣欣向榮裝修美觀。［雖則比７７７搞到無生意。］其實大家一出門口就睇到事實係點，事實係點？事實係成條街咩事都無，ＴＶＢ又扼我老母，爆舖？無呀，明明成條街都完整。

唔需要急於擴展同尋找不同新的打擊對像，一時間大量攻擊，如同白衣人７２１無差別攻擊。另外美心吉野家未裝修好，未裝修好你點幫佢裝修呢？佢地都要時間先裝修你先幫佢裝到修。

３。需按照出面所講紅裝修，黑裝飾，藍擺買
對於已投降的店舖，需要網開一面，如果你往死裡面打，咁以後就無人投降。
［當然吉野家，美心呢Ｄ已犯死罪，投唔投降都可以往死裡面打，因為用於警錫世人。對於二坡坊之類，遊行日行過貼下貼紙裝飾下咪算囉，因為］

４。謝絕攻擊民生設施。

我地唔係暴徙，爆左民生設施影響唔到差佬，政府。

５。不割席任何行為。

過火行動必然為差人做，例如汽油彈攻擊記者。
但如果無端端有人用火攻擊美心等。。。我唔會批評，只會拍手，原因：手足做＝好野，差佬做＝你當ＦＢＩ傻，一定查到，人地係香港經營左百幾年。

最重要一點。。。。街坊落街接仔係必須。平時屋企的二手鞋衫唔好扔，有必要拎落街比人換。
落街接仔，一開波講到明自己唔係差人，約法三章唔講任何發夢野，當住人面比漂白水甚至比個廁所地板人地燒左自己件衫，比個廳人地訓一晚，可以的話煮多個面比人做宵夜，第二朝安全大家兩忘於江湖。

三日假休兩日 休你老母

冷靜啲, 依家文宣追唔上啊, 比其他和理手足做下野先啦, 我地仲未贏啊

你班狗今日聽比雨淋到肺炎啦

我地出來行吓就返屋企沖熱水涼

8點18區開花

不推文回覆

帶頭破壞建制辦事處嘅人可能係狗，因為幫緊對家有借口停區選！

以後日日都休

如果當年司馬懿不停應戰孔明 輸9左十世啦

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

777嘅陰謀論大家仲未睇得清？
黨鐵全線暫停同多區鋪頭關門根本就喺佢安排同預計之下
目的製造全城恐慌同宣揚示威者暴力畫面
外國輿論已經轉緊
唔好話咩who fucking care
人權法案都仲未通過
當外國輿論普遍都唔支持示威者
政客更加唔會公開支持
都未講區議會選舉押後等等嘅影響

場運動之所以行到今時今日
全因為大家識得自我修正
剛柔並重，敵進我退
記唔記得天琦話
唔好俾仇恨支配，蒙蔽自己
希望手足諗得長遠啲
諗清楚每個行為帶來嘅影響
唔好再中777設嘅陷阱

再聽班休息撚講 就黎長眠添

又係你呀陳生
唔好咁啦

Ok 咁就八點 呢樣嘢好緊要
如果3點出咗唔夠人班手足會好危險
所以大家一定要有共識

今晚開佢老母花！

勇武休息
和理非全面進場

屌咁多負皮

全民獻花呀！dllm！ 仲拉唔夠人呀尋日？全民獻花呀！dllm！ 仲拉唔夠人呀尋日？全民獻花呀！dllm！ 仲拉唔夠人呀尋日？全民獻花呀！dllm！ 仲拉唔夠人呀尋日？全民獻花呀！dllm！ 仲拉唔夠人呀尋日？

啱呀
休你老母

不爭朝夕

冷靜，顧全大局。停止武力。
如果因你的仇恨或個人主意，使社運失敗，哪就羲生之前人頭。

休你老母今日全民拆鐵

集中貼一日文宣都唔撚得既
勝利方程式=勇武》和理非〉勇武呀

最慘係有真心膠真係俾班阿蛇帶到風向
開花唔等於裝修 唔等於唔可以同時文宣和理非
成班想吹風搞到勇武停晒 仲話返你轉頭
連登同tg完全兩個世界

5毛

唔好屈天琦啦好心

休你老母呀屌

聽日被三罷

300負評係點黎？

自

尋日咪和理非咗囉

真心建議聽朝八點先開花幫班港豬罷工

抖抖先
思考下

推呢個

阿sir出街行路睇住呀

天倚講左 蒙面法係一條底線
冇得退架啦先生

十萬勇武
你落過場未

日日休息！
休息必勝

琴晚一到夜晚就畀人帶風向
諗住朝早會好啲點知都係咁多負評
琴日仲有兩個陶傑垃圾post叫人哋去到區議會先至報仇
又話咩要同林鄭鬥長命 講到好撚偉大咁實質就係拋棄咗為咗我哋死咗同埋坐監嘅兄弟
都唔知休乜撚 講好咗遍地開花最少搞到佢星期二罷工先

政府派咗好多鬼入侵，大家真係唔好咁易比人帶到風向，要自己獨立性思考！打緊仗點會無啦啦成日叫人休息

點撚解唔可以聽下人講野
休息幾日 暫停裝修
等人權法過撚咗先全力出擊啦屌

出黎做文宣

文宣跟唔切了你地點話點好啦

人權法幾時過？

勇武對敵人一d殺意都冇，點玩落去呀

6-7日後
隔日開花都得掛？

Mon post狗 究竟係開花定休息呀？

大家傾果陣 冇人提休息
永遠到左當日 就有班柒頭走出黎話休息
最好笑係咩？ 轉個頭話鳩返你出黎 唔陪佢休息既人就係鬼
班阿sir真係好撚野

休息一下先 回一回氣

這已有問題，勝利不是=武力。
睇吓見在中美，不是靠武力。
一邊叫時代革命，一邊活在古代。
香港人最强係變，請轉型。

冇架啦

咪係 琴日已經忍左手 冇諗住大戰
雖然都有少部分開咗波
今日就又休息 諗諗下星期六又係話休息日
痴撚線 唔撚好出嚟搞革命啦 日撚日都話要休息

忍

休息

烏克蘭蒙面法搞革命
香港就休息，反抗？笑大人把口咩

你星期六坐左監？ 定要開工啊 啊sir？

你係確定6-7日後一定過？唔洗再拖？
如果2個月後先過呢？

兄弟爬山

一定要出

要對準政權
唔係仇中國人啊
我地要贏更應喚醒14億同胞
咁共產黨就大獲了

雖然喚醒14億同胞係有排⋯

btw
今日
去商場唱下榮光都好
唔好俾佢停啊

唔岩聽就阿sir今晚開花囉 開撚飽佢

六七日後審咋
制裁名單定案點都要搞返大半年
係唔撚係休息大半年？

等咩呀，港共政權都無等，你地等？

點撚解唔可以聽下人講野
休息幾日 暫停裝修
等人權法過撚咗先全力出擊啦屌

呢排真係多撚咗你呢啲唔撚理性嘅撚樣

支持,要搞到聽日黨鐵全線收皮

班柒頭唔記得左 星期六休息 星期日和理非 e回事架喇

是但啦

做咩都好，今晚一定要出

今晚一定要遍地開花

齋整黨鐵算啦
其他嗰啲等下個禮拜先

你答下我先啦 星期六唔係文宣左一日喇咩阿sir？

勇武都要補充元氣架 我地打緊持久戰 鬥長命
想要更多人支持 藍轉黃個啲 都係睇我地既形象
和理非岀場都唔係一件壞事

今晚18區要無限設路障！燒黨鐵！直落三罷！

緊急法要已到，聽日係咪又想如常返工？放棄民主自由，苟且偷生？

自己香港自己救！

Pish

過撚咗先啦屌
都話外國而家對裝修好撚反感
呢幾日搞下和理非活動啦

不推

請問講嘅說話有邊句唔啱？
日日都衝有咩好處？
睇唔睇到示威者形象依家越嚟越負面？
見唔見到中曬777設嘅局？

唔係唔做，唔係放棄
但真係需要有程序
知道咩時候進，咩時候退
勇武同和理非係需要並存
需要比時間文宣去做野

當然唔係全日休息
但要諗諗出嚟嘅方向係咩
真係仲諗住周圍爆爆爆？
好處喺邊，你答我

淨係揼低一句休你老母嘅手足
請你講出你嘅理據
講出你考慮咗嘅嘢
唔係一句話衝就衝

咁我建議平日朝早開花 全港被逼罷工夜晚開嚟有撚用

大佬啊 今日集中整文宣 連儂牆 你地睇下呢篇野 好有道理 同埋連登真係瘋狂俾人帶風向 求下大家俾D獨立思考唔好睇一眼就信 自己都要分析下 千祈唔好俾人帶風向

律師朋友提醒前線：小心唔好中林鄭詭計

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

裝修只限黨鐵就夠
其他藍店乜野VANS就算啦
過左人權法案先

傾行動果陣 你唔講休息
到行動當日就走出黎放風話休息
走去屌人唔陪你休息就係鬼 係唔理性
好撚野

就差幾日 咁唔等得？

4百幾個負皮，連登

文宣左啲咩？
訓左無睇

今日榮光合唱日

同感啊手足

同意
如果開花
不如勇武今晚不如一齊和理非

由佢地開啦
到時人權法過唔到仲好
睇佢地仲點開花

絕對唔係退
係要有智慧咁行落去
一場運動包括好多嘢
唔係單單靠勇武行出嚟就會贏

唔贊成休息乜都唔做
係要和勇合作
唔同時機做唔同嘅嘢
呢場運動先可以繼續撐落去

休息啦

個post八成話休返陣

要行動的，不過唔係勇武而係做文宣或者和理非活動囉

前日休左囉喎ching
反抗政府學人講休息
四個月 要轉既都轉左
形象？你次次和理非咪得囉
你抖一日啲形象出哂黎？啲人就為左一日休息而轉立場？

日日都叫人休息！
唔好再喺whatsapp上傳叫人哋休息呀！

哦 即係星期六班休息撚鼓吹既休息一天文宣日
原來係咩都冇做過 你訓左所以睇唔到？
原來比一日你 你唔做文宣工作架
咁我比埋今日你 你會做d咩？
咁不如訓埋今日佢 大家聽日準時返工好唔好？

政府宣佈止暴制亂有效 三日假期兩日無暴力事件發生

Dllm
拉

[有冇人發現] 三日假期，連登吹風兩日都係休息日

同意請幫手正皮推呢個

不了

係咪咁簡單就能耗盡狗力？
暫時未見popo 有疲態

過千風向撚係連登，大家要小心思考

傾乜撚行動 邊撚到有人傾過呀戇鳩
放你老母風咩 冇人話你唔休息係鬼呀
似你想搞破壞多啲喎
一言不合就夾硬塞句野落人把口

人權法案差嗰幾日 抗爭咗四個月 係咪咁唔等得呀

其實可唔可以聽吓人講嘢
冇人講過日日休息
一向都係話和勇合作
剛柔並重，敵進我退

唔係呢個星期乜都唔做
但一定要有底線有策略咁做
唔好令到本來有希望嘅事
係大家嘅行為之下變成冇希望

將心比己你係外國政客
突然見到香港示威狀況急速轉變
示威者暴力行為大增
社會輿論逆轉
你係咪都會停一停諗一諗
到底仲支唔支持
到底仲可唔可以支持

忠言逆耳
但希望手足可以諗諗
到底講咗啲咩

休乜撚野息呀 開乜撚野花
今日18區文宣呀
出去貼文宣呀屌你

哦 冇傾過啊 星期六同琴晚連登應該熄左燈 岩岩先上返線啦
用下腦啦唔該你

其實大家睇唔睇得出政府暗啞底做好多嘢
敵進我退 勇武堅持去做絕對唔割
但係大家睇清楚個形勢
再考慮啦好嗎

可以聽 但你星期六唔講？ 星期日唔講 行動當日先講既？

首先，冇講過任何人係鬼
知道大家想付出先會有心急嘅諗法
另外，我唔係贊成休息
我贊成嘅係要有底線有計劃咁去做
減低一切負面嘅影響
都係嗰句
剛柔並重，敵進我退
呢場運動裡面
任何人都唔應該將自己放大

Agree

勇武和理一人讓一步 再次合一！

你on 9？
宜家唔撚係淨係同人開拖呀
打仗包埋戰略
盲衝會輸呀dllm

一睇你話十萬勇武就知咩事
又打一大篇野帶風向

樓主攬住個大台

On9

屌以為你開post堅持要裝修

唔想比對方回氣 聽日三罷呀呀呀

會影響嫁 點一樣還一樣呀

支持唱歌

10月7日
上午1時19分
#手動轉
#請廣傳

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

我冇前設/ 等前線自已討論

場仗未打贏 點都開波重要過紀念嘅

開band

連登已死

咪撚再follow佢地啲行動

嚴重滲透

屌你老母
琴日唔撚知班文宣鬼九邊個
搞乜撚港島九龍大遊行
累撚到幾撚多手足送頭
就因為畫面靚
而家又搞乜撚休息日 無撚病呀
十八區開花效果顯全會地就stop撚左佢

之前又唔見啲人話要休 去到啲咁critical嘅一日就係咁話勇武要休息 過左蒙面法就3日假期休兩日係jm9

今晚和理非主場！

我請求你哋5分鐘睇！ 《孫子兵法》說

發夢可以 但係勇武真係要停一停 過左人權法同司法覆核先係重點 便讓狗官跑掉

唔係唱k咩

Yes

休你老母，
今晚繼續唔舒服行街18區
裝唔裝修睇現場情況

Yes sir!

我諗大家要搞清楚三點啦
1・由始至終都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

其實想外國風向再轉好簡單

戇鳩五毛

收皮啦，開花係要，但唔可以升級裝修同神獸，比時間和理非跟一跟步伐拆彈得唔得呀

目標聽日番唔到工就夠

hi 阿sir

冷靜思考 唔好俾人帶風

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

都要識進可攻 退可守既 下下都勇武 俾人拉既數目只會愈黎愈多 勇武前線只會少 日日同班狗鬥爭 林奠只會係屋企陰陰嘴笑 你話你好處多啲 定佢呢？

各位唔想休息嘅手足... 有出嚟遊行過表達訴求嘅香港市民；大概同各位手足一樣都好憤怒!!! 我唔係要停止各位繼續抗爭；只係希望各位前線手足留啲位畀文宣手足喺國際戰線做嘢!!! 前線手足可以繼續抗爭...但係..懇求前線手足暫時停一停內部裝修!!! 我唔係冷氣軍師...我係勇武+和理非混合!!! 或者我上前線嘅次數不能與各位手相提並論!!! 但係請僅記切勿被仇恨蒙閉雙眼及心智!!! 呢場仗可能會廷續幾年都話唔定.. 係一場持久戰；因為呢場仗稍有不慎而輸咗...港共、中共係唔會放過呢個清算港人嘅機會!!! 麻煩各位睇吓呢篇文先...

咁撚多負皮 弱智咁多？

人權法仲有幾日
對家好積極
依家係敵進我退
唔係敵疲我打
唔係敵退我追呀
勇武裝唔裝修自己諗
和理非文宣反而要升級

衹冲冲，有乜益處。
顧全大局，不要話不讚成武力就係鬼。
大家都要對準林鄭、對準政府。
政府越來越多文宣會嘢比國際。
但如果勇武的過份武力，變咗助政府，文宣點做都冇用。 請冷靜。

班鬼又成功係行動當日發post轉風

共識係暫緩開花裝修 等人權法案 最好跟陶傑講等埋區選

如果你都識講之前同依家
之前國際社會同輿論都支持緊示威者
但依家佢哋講緊示威者過分暴力
就正正係777宣告蒙面法當晚發生嘅事
其實已經係一個設好嘅局同陰謀
777故意製造全城恐慌
煲大示威者嘅暴力行為
製造警方同政府當局先係弱勢
企圖令運動步向負面
令到我哋嘅目光失焦

運動一直以嚟都係講緊和勇合作
要剛柔並重，敵進我退
唔係話要完全休息
但一定要有策略有智慧咁行落去
場運動先可以行得更加遠先會有勝算

開花唔一定裝修

破壞討論

不是休息，要出，不過不用武力。
明唔明？

出呀，大家兄弟爬山呀屌你

緊記 popo拎地鐵去運兵 所有出入口好危險 要小心popo突然殺出黎

上面班人唔係咁諗 你明唔明

就算畀你過到人權法， 另外四大訴求係咪會落實到先。 依家係政府向我哋挑機立蒙面法， 即係點？ 佢哋根本就唔驚我哋， 呢幾個月裏面， 都係勇武企出嚟先可以阻止到送中條例通過。 而家開花裝修呢個行動先開始咗冇耐， 唔繼續落去，政府都係繼續唔驚我哋

有勇既都要聽下有謀既說法
以慢打快唔好再中計啦

不如你地去淘套狗衣，殺幾個外國記者，咁先至好玩

休你老母
前日吹完休息風今日又吹多次？
就算唔勇武唱下歌仔都得掛
又休乜撚野？

開花！

真係對唔住手足
前兩日有更加急切嘅事要去做
真係冇留意到同冇時間理會有關今日嘅行動post

今日一瞓醒起身
已經即時回應
唔係話要休息暫停
但真係要有策略咁去做

我諗手足你都見到近日有幾多人吹風向
鼓吹冇底線嘅暴力行為
咩都要爆咩都要打
平心而論咁樣真係對場運動有好處？

希望每位手足都可以諗多啲
諗得長遠啲
諗下每個行動帶嚟嘅影響
咁樣場運動先可以行得遠啲
先可以增加我哋嘅勝算

最後，香港人加油 反抗

下次有咩早一日講 唔係即時當日講 要人跟你
今日會出 今日一定要出 傾好左係咁就係咁
唔可以比帶風狗帶住你即時改行動
你改左 我想問 今日冇上連登又出左去既人點算？你對得住兄弟？

我哋要話比人聽香港人能收能放

手足冷靜啲
唔係要休息
係要有底線有策略咁行動
俾全世界見到我哋唔係蠻牛
唔係一味淨係死衝
同時亦都俾少少時間文宣
幫我地洗去一啲唔好嘅嘢
煲大一啲對家嘅惡行

和勇合作
剛柔並重
敵進我退

屌你老母唔好再搞鋪頭
我地個個都個點解果D鋪頭要搞
但國際社會唔會知
只會見到我地好似暴民咁周圍破壞
街照上 但停止惡意破壞
過左美國香港人權法案就話知你火放燒又好淋屎又好
人權法案係我地唯一令政府同大陸腳軟既牌
唔好前功盡廢啊屌你

可以出黎行、封路
但唔好裝修同獅鳥住
再裝修就失國際支持啦
等人權法過左再大搞

重陽wo

冇大台呀

一到夜晚就大圍捕，琴晚沙田極快手拉左20個，仲叫人夜晚8點出黎?

好攰

呢幾日已經日日都冇得唞
瞓醒突然見到有班人咁激動
我可以做嘅就係即時留言

唔係唔出，一定要出
不過今日嘅行動就要放慢落嚟
唔好俾啲真狗帶咗我哋去另一個極端

手足 一齊加油

開花都有好多種，你想邊樣

《核爆都唔割》
請勇武相信我哋和理非，讓和理非發揮下。
感謝勇武為香港打出片天，唔係你哋，香港死咗好耐！

但勇武有時，和理有時。
响不分化、不割蓆、不篤灰大前提下，請勇武信任和理非，正如我哋信任你哋。

和理非一定會做嘢，但先請勇武休息下！

香港人團結一定贏！
光復香港！時代革命！

不了
唱下歌仔算

起下我底先啦
問下原因姐 洗唔洗咁呀

請咁多位冷靜！！！
保持理性
而我相信一眾示威者都係睿智嘅！！

政府而家做緊嘅嘢就係想火上加油
就係利用緊年輕人，尚未被政府、社會消磨嘅熱血
政府就係咁歹毒
政府而家就係想令局勢升溫
最想普通市民、警察死嘅，就係香港政府！！
政府想令到普通市民、國際都覺得香港真係進入緊急狀態
令人地以為示威者真係暴徒
所以先要用緊急法！！

大家諗吓！！！
反送中運動已經四個月
而家政府嘅策略就係想令市民覺得示威導致社會民不聊生
例如冇地鐵、巴士改道、遊客搵唔到車等等
政府而家係賤格到想將個波交比示威者
你睇吓盧萎聰條撚頭走出嚟話「開槍距離唔係警方決定，係示威者」

就睇得出政府行緊嘅策略係想—將民憤源頭轉移去示威者身上！

而家急嘅人係香港政府
運動發生咗四個月
好肯定極離地、缺乏政治觸覺嘅高官冇諗過會去到呢個地步
林奠班人去完北京
返到嚟又落實蒙面法又剩
就知有order到喇

依個時候，認為應該以緩之計
政府要急咩、政府要end game咩、政府想人裝修咩、
政府唔想香港民主與人權法案通過咩？
咁市民一齊去商場唱歌
一齊twitter做國際文宣
連儂牆
1823
報食環
罷食罷賣
盡量避免示威者被捕！！！

而家一定有好多鬼混入前線
喺每個行動請大家都仔細思考
大家嘅分析能力絕對比林奠條八婆強
明白大家一定好嬲
但請一定要保持理性！

好呀 立完法開完槍啲人咪又係返工

中午休息 夜晚開花

有底線有策略咁行動 我同意
但係亦都要小心唔出黎發聲又會令政府同外國以為你地民意開始逆轉/冷卻
個人認為
勇武要繼續抗爭，但要更小心搞到無辜的人
和理非要繼續出黎（行街又好，唱歌又好）
文宣組繼續加大力度向外國宣傳
可以互相檢討 但要做到真正不割不分化 絕對唔係叫其中一方休息
This is my opinion

贏到嘅年年都紀念 但打緊仗緊係開波要緊
當然 可以紀念完再打或者各有各做
但我希望和理非可以support前線開波多d姐

繼續負皮呀
最好聽朝大家返工返學
講明先我一定唔會請假

和理非成日想搞到個運動無力再割饅頭食

所有巴絲入哂黎睇睇先 記唔記得2014年

18區開＝／＝搞鋪頭

絕對贊成
一向都應該係咁做
呢場運動裡面每個人都好重要
每人都有自己嘅功能
就係要互相配合先會發揮得好
我哋勝在識得自我修正

巴打有時間幫手去唔同嘅post同其他嘅手足傾吓
就算copy and paste都好
俾大家諗多啲諗得長遠啲

冇point齋煽動不了

勇武休息，只不過係身分轉換，適當日子勇武做和理非，需要時和理非學習做勇武。相輔相成，先會有勝算。

日日硬上，文宣解釋唔切，全世界包括自己香港人都跟唔切。

親身經歷，食飯同人搭嗲（外籍港人）同推薦英文channels俾佢follow，每浸入一個新圈子，就多一group人知咩事，多一半potential既支持者

🤦🏼‍♀️:things are getting so violence, with all the fires and stuff, are the protestors going too far?
💁🏻‍♀️: a lot of police are pretending to be protestors and making the damages. (證據）
🤦🏼‍♀️: i didn’t know that....
💁🏻‍♀️：this is a leaderless movement, no one can speak on behalf of everyone. but one thing i can promise and i am 100% sure, if a protestor makes any damages or throw any fire bombs, they will make sure there are no other pedestrians or people around whom might get hurt
🤦🏼‍♀️: yes yes, that’s very true, they were so kind to me!

點解好似講到一定過咁

中學雞口吻幼稚到
上嚟開個post就等於達成共識？
定係你由始至終都冇出過去 唔撚會攰 晚晚mon實啊
同埋邊個post傾完？Link?

今日休息下，俾和理非/大律師做野

遍地開花 齊做文宣

今日休息下，俾和理非/大律師做野

聽下人講野 呢幾日搞返和理非活動 停止裝修好嗎

今日和理非開花 遍地文宣

[Forwarded from TravisK_1]

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗

大家忍八日‼忍八日就得‼‼

無預告 不定時 畀返勇武自己決定 唔洗睇風向 幾時做嘢都得 做完即閃

就係星期六日都冇休息啊

政府擺明想你做咩
大家就唔應該跟佢方向去做咩

完全無文宣講聽日
聽日罷唔到都全民黑衣黑口罩啦

打手出晒嚟，放三日假休息兩日##km2
休你老母

淨係勇武休
其他全部冇得休

唔係講緊日日裝修 但日日文宣商場集會 你個腦睇文先唔好咩都一式一樣啦

文宣文宣文宣

降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

囗號其實可以係，叫佢地投降
解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

我有睇文, 我有揀post覆
我意思係和理非既野日日做
但如果有手足要裝修
唔駛日日裝修, 成效低
仲有, 香港要外國人幫手
所以暫時只係裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住

我知我post得太多
但岩岩啲人話好似有鬼帶風向
要大家3點出黎裝修

你鍾意既話可以當我係bot

點解負皮多過正皮？

咁即係出定唔出啊？